譚詠麟唱歌ok, 點解紅唔起?

一生中最愛原來係佢唱, 都幾好聽, 點解佢大紅唔起?

要靠同李克勤+許冠傑+溫拿個4條茂利先去到紅館

成日靠黐

其實佢後生都好紅下
幾時有紅唔起

佢都算香港歌壇既滄海遺珠

紅歌唔紅人

岩岩岀道 比d時間佢啦

我問我太公都話唔識佢喎

黐MR.

perfect>great>ok>miss

ok已經算差了，紅唔起都合理

娛樂圈競爭太大了，阿joe唱咁耐都仲係junior，你就知點解佢紅唔起

邊忽紅唔起

愛的替身

譚詠麟都唔紅邊個紅

周栢豪

中共否定六四的存在，宜家玩到直接令1980-1990從大家記憶中消失了?

你在說甚麼？

孟加拉效應

咁問開post者張國榮紅唔紅？

你目標都識講唱歌只係ok 咁點紅得起

哥哥可以話前無古人